#
 
มัลแวร์
มุ่ง
ขู่
ผู้ดู
แล
เว็บ
แพร่กระจาย
ใช้
ช่องโหว่
เก่า
อายุ
สอง
ปี
Drupal
 
#
อัพโหลด
อัพโหลด
Forkbombus
รายงาน
มัลแวร์
ข่มขู่
เรียก
ค่าไถ่
มุ่ง
เป้า
โจมตี
เว็บไซต์
อาศัย
ช่องโหว่
อายุ
สอง
ปี
ช่องโหว่
แก้
ตัว
มัลแวร์
โจมตี
เว็บ
เหยื่อ
สำเร็จ
สร้าง
หน้า
ไฟล์
ไบ
นา
รี
พัฒนา
ภาษา
จากนั้น
เว็บ
แสดง
หน้าจอ
แสดง
ข้อความ
ตัว
มัลแวร์
ทำลาย
ข้อมูล
ส่วนใหญ่
เว็บ
ทำ
ส่วนมาก
มักจะ
กู้
คืน
ฐานข้อมูล
จน
ตอนนี้
รายงาน
เหยื่อ
ใด
จ่าย
เงิน
บัญชี
บิต
คอยน์
รายงาน
ล่าสุด
คาด
เว็บไซต์
เหยื่อ
มัลแวร์
เว็บไซต์
เว็บไซต์
ใด
ยอม
จ่าย
เงิน
นับ
เรื่อง
ดี
สำหรับ
คน
ทำ
เว็บ
โดยรวม
แสดง
เรียก
ค่าไถ่
ผู้ดู
แล
เว็บ
ผลดี
เทียบ
เรียก
ค่าไถ่
ข้อมูล
ผู้ใช้
ทั่วไป
เช่นนั้น
อนาคต
มัลแวร์
ที่มา
Forkbombus
 
Labs
 
Drupal
 
CVE
20143704
 
Drupal
 
Go
 
Website
 
is
 
locked
.
 
Please
 
transfer
 
BitCoin
 
to
 
address
 
to
 
unlock
 
content
.
 
Softpedia
 
